G2集氣支持區。。。

先斬張G..再食蛋黃..最後爆埋蘇0..

lol=支那
你對唔對得住手足?

對5字..

樓上2位

我十卜g2..

G持G2
3:0橫掃..

支持GenG

推..

牙尺

G持